[認真] 今次召集未拍過拖又想了解多啲女仔諗法嘅巴打

今次暫且唔叫脫毒小組，主打俾一眾想出POOL嘅巴打
會講多啲兩性溝通同練習

有興趣就留個名 ：

可以照報名傾吓先

又呃毒撚錢

非賺錢

推一推

可能超齡啊
想報都報唔到

可惜超齡啊
想報都報唔到

教人出pool不如教人點做男朋友啦

其實都係大同少異
要先了解對方既想法同感受

俾錢我，我教！

究竟係咩嚟

會一齊討論下兩性相處既方法
同埋同大家一齊了解多d自己同身邊人既愛情及兩性觀
小組會有唔同既活動同練習一齊玩